{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 349087, "properties": {"woe:id": 349087, "woe:parent_id": 26794074, "woe:name": "Puerto Pan de Az\u00facar", "woe:placetype": 7, "woe:placetype_name": "Town", "woe:lang": "SPA", "iso:country": "CL", "meta:provider": ["geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-21T07:28:44.053493", "meta:updated": "2020-08-22T02:58:55.770497", "woe:alias_SPA_S": ["Caleta Pan de Azucar", "Puerto Pan de Azucar", "Pto. Pan de Azucar"], "woe:alias_SPA_V": ["Pto. Pan de Az\u00facar", "Pan Azucar", "Caleta Pan de Az\u00facar", "Pto Pan de Az\u00facar", "Pto Pan de Azucar"], "woe:adjacent": [350008, 419937, 347679], "woe:hierarchy": {"continent": 24865673, "country": 23424782, "town": 0, "planet": 1, "county": 26793985, "suburb": 0, "state": 2345022, "region": 0, "localadmin": 26794074}, "woe:timezone_id": 28350790, "woe:concordances": {"gn:id": 3874949, "qs:id": 231955}, "woe:hash": "67mg0rd1pwsm", "geom:min_latitude": -26.15909, "woe:centroid": [-70.650002, -26.15], "geom:latitude": -26.15, "woe:max_longitude": -70.63987, "geom:max_longitude": -70.63987, "geom:centroid": [-70.650002, -26.15], "geom:max_latitude": -26.140909, "woe:bbox": [-70.660133, -26.15909, -70.63987, -26.140909], "geom:bbox": [-70.660133, -26.15909, -70.63987, -26.140909], "woe:min_latitude": -26.15909, "woe:min_longitude": -70.660133, "geom:longitude": -70.650002, "geom:hash": "67mg0rd1pwsm", "woe:latitude": -26.15, "geom:min_longitude": -70.660133, "woe:longitude": -70.650002, "woe:max_latitude": -26.140909, "woe:repo": "woeplanet-town-cl"}, "geometry": {"coordinates": [[[[-70.63987, -26.15909], [-70.63987, -26.140909], [-70.660133, -26.140909], [-70.660133, -26.15909], [-70.63987, -26.15909]]]], "type": "MultiPolygon"}}]}